{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "태안둘레길캠핑장"
    },
    "text": "テアントゥルレキルキャンプ場 (태안둘레길캠핑장)\\n\n忠清南道泰安郡梨元面クジキル37-78\\n\nトゥルレキルキャンプ場は忠清南道泰安郡梨元面（チュンチョンナムド·テアングン·イウォンミョン）に位置した。 泰安郡庁を基点に約28kmの距離にあり、車両を利用して西海路、泰興路、遠二路を順に走れば到着する。 移動時間は40分ぐらいかかる。 ここは海辺と隣接しており、森に造成したおかげで美しい自然環境が魅力的だ。 さらに、サイトから海を見下ろすことができる眺望は、キャンプの楽しさを増す。 キャンプ場には一般キャンプ場81面を設けた。 サイトの大きさと個数は横7m縦12m砂利51面、横3.5m縦7mデッキ30面だ。 火鉢台、電気が使える。 個人トレーラーとキャラバン入場が可能で、利用料は一般キャンプ場と同じだ。 キャンプ場は四季折々運営しており、予約はオンラインリアルタイムでのみ受け付けている。 ペットは小型犬のみ同伴入場が可能だ。 キャンプ場の近くには梨園半島、松の香り道など旅行地が多く、連携観光が容易だ。 近くに海鮮鍋、海鮮蒸しなどをする飲食店も並んでいる。 グルメの楽しさも感じられる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 '''直営'''方式で運営しています。 「海水浴」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "テアントゥルレキルキャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道泰安郡梨元面に位置しています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの移動手段は何ですか？",
            "answer": "車両を利用して西海路、泰興路、遠二路を順に走れば到着できます"
        },
        {
            "question": "キャンプ場から見える景色は何ですか？",
            "answer": "海を見下ろすことができる美しい眺望があります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面の一般キャンプ場がありますか？",
            "answer": "81面の一般キャンプ場があります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "火鉢台と電気が使えます"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でのペットの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "小型犬のみ同伴入場が可能です"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "梨園半島、松の香り道などがあります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は何ですか？",
            "answer": "直営方式で運営されています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "海水浴が利用できます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 261
    }
}